［好文共賞］

有一群收入較高、見識較廣的朋友在討論，中共政府最近壓制香港、限制陸客來台，香港和台灣事件都只是煙霧彈，為的是掩飾 #中國外匯存底不夠了

簡稱，中國高官們持續掏空國內經濟造成大雪崩，所以需要往外 #繼續搶錢，限制人民出國花錢，關門叫你不要走。

中共政府對付香港的手段強烈，只是因為中共急需香港人民的外匯存底。

香港外匯存底有多少呢？有4485億美元可以開搶，四不四很驚人。

可以點播張震嶽的歌，來一首 #喔香港我需要你的錢

港人不會有事的。因為港人是金雞母，不可殺，香港崩了，就無法繼續跟香港吸血了。

錢比較重要，所以絕對會留著 #會賺錢的很有用的香港

而新疆和西藏都是倒霉的孩子，因為沒錢，所以可以痛宰。這就是中共。